Il s'agit d'écrire ici une fonction récursive dans laquelle on va manipuler
deux chaines. On peut commencer par écrire une fonction récursive qui
compare à une chaine passée en entrée à une chaine fixe.

